覺唔覺nier只係一套中二作

玩完3周目都唔知帶出d咩訊息,淨係知中二到爆
哂左我幾百蚊

你仲玩唔玩 日文版既話開個價

玩完即刻賣左,太垃圾